感動到喊左...有冇手足一齊發封電子郵件去曼聯支持摩佬留仼

啱啱搵到個電郵地址
[url]feedback@manutd.co.uk[/url]
可惜我英文麻麻 有冇摩門教徒兄弟幫我潦幾隻英文字俾我送過去 主要想講下想曼聯同摩佬續約起碼兩年咁上下 Thx!

Thank you Mourinho
Support x 1000

Dear team,

MouLow is good. Me cry left.

Best Regards,

Sxxxxxxxxx

Sign Mou Daddy forever
GGMU

一張相就夠